日本新增6宗武漢肺炎個案 60多歲男醫生中招

日本共同社報導，東京都政府16日宣布新增5名武漢肺炎確診病例，包括一名60多歲男醫師。這名男醫師和先前確診的一名女護士在同家醫院工作，這名護士曾和13日確診的70多歲計程車司機參加同場春酒宴。

其他4例確診病例中，有兩人和確診計程車司機參加同場春酒。另外2例分別是住在東京的30多歲男性及住在東京附近的60多歲男性。

而愛知縣亦再多1宗確診個案，令全日本累計個案增至59宗。新增患者是住在尾張地方的60多歲男性，是去美國夏威夷旅行的名古屋夫婦中女方的朋友，15日發燒38度求診，16日接受測試，確診入院。（By Wikipedia )

4代
大陸人>的士佬>護士>醫生

等睇日本爆

都幾肯定會爆
仲要而家個政府乜都唔做
學埋支那啲衰嘢，想大事化小，驚佢連奧運都出事

施放生物武器去外國已經算戰爭行為

其實已經爆緊

唔知mutate咗幾多

其實佢地個地鐵咁逼係咪一定中招

日本仲要最興唔SICK LEAVE 食藥頂住返工

依家真係等睇日本滅國